石硤尾邨美葵樓 好撚緊急

代友開po

石硤尾邨美葵樓 樓下4架紅車一架白車

附近冇記者 快撚啲推

推

咩事?

!!!

Push

推咗先啦

簡單講下乜事先啦
得張咁既垃圾圖冇人會想理

自殺？

屌你老母唔撚講就當fake news

四紅一白既話一級火黎

push

冇煙 應該唔係火燭 冇氣墊
朋友喺附近見到冇啦啦5架車
推到希望有解釋

希望冇事

你唔去問下啲消防員咩事？屌 正on9

推咗先

咩都唔知又好撚緊急

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢

推到有解釋

你講下急咩先啦

朋友話消防搵緊個人 未知係咪自殺 冇狗
推咗先

現場好似冇巨響 好撚恐怖

乜都唔知推乜鳩

幫手推下但仲係睇唔明發生緊咩事...

有狗車喺附近徘徊 好奇怪冇一架入現場
推到希望有解釋

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

你自己都唔知咩事咁叫人推 係咪on撚9架

你仲奇怪

推到希望有解釋 我都唔想有手足有事
我明個係有啲標題黨feel 我自對一打

over cook都會當真火做，標準一級火警既車
jump case唔會去泵車

利申：做消防

唔該巴打
自對

同各位巴絲打講聲sry 因為太驚
搞到成個標題黨咁
自對